「有圖」有個17歲校服妹airdrop咗咁嘅嘢俾我

hand job?

殺